原來我只係一個從來都無重要過嘅第三者

每晚都好想一睡不起，同呢個世界道別
我已經卑微到無話奢望你同正印分手，逼你二揀一
點解我完全唔值得你去氹下重視下

如果有一刻我攰了我等唔到答案了，可唔可以將我永遠放喺自由嘅大海

喂 唔駛咁愁喎朋友
唔洗咁睇唔開
拍拖姐
好小事

個世界好似空白咗咁

我經歷緊同你一樣既野

旁人講咩都冇用 自己夠攰溝通就會放得低

利申 夠攰 打算今日同佢講清楚 結束關係

係，其實自己睇得好清楚但唔捨得放棄唔到
好執著係一啲其實無用嘅嘢度，佢呃咗就係呃咗，我係犯賤
我之前同佢講咗心底話，佢話會覆但最後都係無，又或者，其實咁樣就係答案

點解你會甘心做一件私家肉便器嘅？

因為犯賤

既然知賤就唔好要求咁多 你係值咁多

我落葉係好女仔

佢係因為愛而願意付出 唔代表佢價值低

明嘅會明，不過犯賤都係無錯嘅
明知結果都唔肯離開
exactly就係林欣彤首忍嘅心態

你兩個好自私 特別係佢

早放手可減輕痛楚

打緊仗 可唔可以叫少陣春

收皮啦 兩隻臭雞圍爐

如果佢真係愛你
唔會想你因為做左第三者而痛苦
會幫你解決呢個煩惱
好明顯佢唔係愛你
請及早斬攬

你係第3者咋
你有乜撚野資格叫春

Same here...
佢無論msg 同面對面都淡左好多。問過佢, 佢有講過一d 理由, 我唔知應唔應該信佢好。
其實如果已唔再鍾意我/ 由頭到尾一心係想呃我, 不如直接講啦, 搞到我個心好唔舒服...一諗起就想喊😢